Adidas 波鞋交流 18

誤中1001

對700 咁快到？

留名

想問yeezy 700 入面鞋tag 冇male/male 係咪正常 ys 貨

你兩對分別著咩size? 唔知今次700V2係咪鬆d?

我無OG

型到

700

想問邊度買ultra boost4代平?
之前搵間代購買點知對鞋有水筆跡換貨又冇貨要退錢，想睇下其他路數

JD sports 買鞋好唔好？想買對黃斑馬

咁圖中呢2對著咩size?

轉貼咋

想問ultraboost 19 邊間adi會賣？行左幾間都冇

請問幾耐到香港

ULTRABOOST 19 – DARK PIXEL 及CHERRY BLOSSOM 配色將於1月4日在以下店舖隆重登場!!

香港adidas旗艦店：
-九龍尖沙咀漢口道十七號
-銅鑼灣Fashion Walk恒隆中心百德新街2-20號地下G03舖

adidas FTWR Supply ：
-九龍旺角通菜街63-65號地下A-B舖

adidas 專門店：
-九龍旺角太子道西193號MOKO 4樓 408-417號舖

Adidas Megacore store：
-沙田新城市廣場1期526號舖
-澳門銀河渡假城商舖1004號

6百蚊有找買左咩款？
我睇黑 / 白 都要過千

對nite jogger好似幾正

呢對多唔多人買

喺fb收都唔使2049

應該唔會啦 ultraboost啫

男size仲平過原價

東京仲有無yeezy700賣？thanks

L

Sold

Nite jogger越睇越靚

想問下 nmd r1 pk係咪著細半碼係比較好呢

Yes

口痕問下
Ub 4.0 triple black依家市面見最平幾多？

我4號落 簡左最平運費
16號前到香港

全白喎 同埋我計錯匯率 差唔多係6百5
都抵啦 出面埃豬話特價都799

咁差不多了
簡免運無得track唔驚？

唔驚啦 幾千蚊就話簡貴啲姐

呢間好似唔運香港，要另外搵集運？

footlocker 仲有冇semi forzen yellow

男仔yeezy 要著大半碼因為太窄
女仔洗唔洗大半碼？

要 我腳版得骨兩對350都要着us 5
如果有肉嘅分分鐘要大一碼
利申：平時着開36-36.5嘅鞋

突然想新年前買對 yeezy 500
係咪除咗stockx 之類啲網或者水貨舖應該都無貨

FB GROUP 收啦巴打

What colour and size...?

Static reflective 係stockx 個價

9xx, 12xx 都有做過

利申：有對9舊運緊黎香港

89X?

買過鞋？

唔喺unisex嘅咩

差唔多啦 英磅89.9

請問填地址果度
address 1同2係填一個地址加一個後備
定係將個地址分開兩行寫
因為當我想填曬一個地址落address 1既時候係唔夠位填
想問清楚 驚寄失 thank

分開兩行寫，正常第二行寫街名同幾號

見佢寫uk

好 thank you

Static reflective 街唔多見人著

香港人買黎炒炸

cream white 咁平都小啦

咁大貨有咩好炒

想問下，小弟想買對UB4.0著下，同埋黎緊四月會去首爾旅行，係首爾會唔會有多d款揀？或者會唔會平d ?

其實著咗都唔覺
就咁睇反唔反光都好難睇得出
夜晚有燈其實唔係好搶眼

唔知做咩好怕係fb group收

Salt us8
做咩咁問呢

Nmd定ultra boost 好啲？
全白嘅話

Ultraboost 1.0 cream white

我依家人在日本，見到呢對nmd
之前未見過 幾型

無，以為係D難買既size姐

我屌你老母個臭化西

zebra ?

係

巴打唔止一對啵

兩對，一對有一對無

又多一個受害人

咁可以點做？
送黎個時個包裝有無明顯打開過？

無留意，送公司又做緊野

因為要攪清楚係邊一邊問題

官網出貨時己經係咁
定速遞公司手腳唔乾淨

大家知唔知邊度有akog x Adidas ultraboots賣？

另外am4入唔入手好

睇你同咩人收

慘到 冇左2000了

見到上面個巴打
好慘啊

中午都收到對700, 好彩有鞋係入面

隻定對呀

係一對

跟住送貨哥哥都話最近好多唔見貨，仲問我係咪買左炒到8千發光戈對

你話益你7000 deal 唔 deal

戈對350 miss 左

雖然食炒都係4k幾，但我寧願買番舊款

另外今次對700v2 唔差，幾有型，個頭無咁圓就perfect

有買襯手，大陸好似升緊價

對700想3000內ko多對

岩岩講完, 岩岩五點半郵差叔叔送上黎, 即刻截停叫佢咪走
但佢話唔理架.........
好彩唔係吉盒

女size 難d

我戈個好d, 佢話睇住我拆，有問題幫我搞

我對700仲未送到 到底morning express送之前會唔會打電話

盡下人事啦

不如試下打去問下
佢地有專人幫你跟

三千零有對，不過Facebook 個價重係四千

咁都唔好炒？
係屋企㩒兩粒掣出去同人交收就有錢袋

灣仔間adi有

幾錢？

早排聖誕果期特價$1000左右

著出街其實都分到

唔反光就咁睇個色好過反光
反光係普通情況下有啲dry

3000頭真係抵玩

原價先抵，食炒就咩都唔抵

你諗下仲平過beluga 2.0

點睇

邊止5000

萬幾 同 幾萬 對都聽講過
我有朋友都訂左30幾對

因為yeezymafia死撐得5000對，仲話網上d人話唔止5000係因為好多人想假當真賣
咁fb d人咪照返佢意思講
我就傾向相信官方出多過5000對

好似魚鱗

肯定唔只5000
個晚㩒到20分定25分都仲有
唔計個啲system error一個買到幾對甚至幾十對個啲

Yeezy mafia 點都死撐落去喇
唔係下次仲邊有人信佢哋啲news

心已灰，千九蚊買鞋盒

唔知係咪一開頭你入到佢條queue就會留咗個slot俾你
我好肯定我20定25先入資料
然後買完再㩒上一頁佢係會俾你再買

我無喎，一開兩個盒

咁應該俾人拆過
我早兩日拎對refelective
係一個袋，之後一個黑色袋再係個盒再入邊先係鞋盒

不要再說了
點解係我？

香港用MORNING直到既係用黑膠袋包紙箱再包鞋盒
海外郵過黎係無黑膠袋

我對zebra 海外寄黎一樣有黑色垃圾袋外部包裝

佢一單2對既話 應該正常都係用盒做包裝？

可能啦, 我係兩對, 所以一個大紙箱包住兩盒

如果兩對都係吉盒, 我得閒既話我建議你報警
然後拎口供紙, 再SEND俾YS同埋CREDIT CENTRE, 試下可唔可以REFUND
機會真係一半半........摶YS肯REFUND

算，當跌咗

Yeezy Static 3M Reflective
13275對

chargeback

收左貨其實好難攪
你點證明係YS問題

350 v2 Static 鞋帶反光 restock on JD Sport now:

Link:

唉，checkout唔到

為什麼 checkout 唔到？

out of stock

點幾鐘己經見到

你要 UK14 咁大呀？

我現在是這樣：

去到最後揀payment方法就error 應該係out of stock

係，你試下禁信用卡，未去到入資料己彈走
paypal 都唔得

13.5 14 都得，大D仲舒服

U right.
被他 fake 了。

想問幾時出yeezy 700 triple black ?

要問kanye west

想問Jd 買鞋幾耐左右會到
27號第一次買

出左貨未。出左貨後7-10日左右到

未
仲係placed

我睇信用卡佢仲未扣數

咁有機會訂單不成功
有無EMAIL去問問

hello
我想問下有無咩鞋款係靚靚地又唔會係好貴
我無咩研究 有無人指教下

新手第一對yeezy static今日收到 有冇巴打有邊隻防水噴好用？

佢有email
Thanks For Your Order It‘s Been Confirmed

Adidas 自己出嗰隻

有無order number

Ultraboost 啦

係咪好似有幾代?
有無話邊代好啲?

4代

最平

有4代
冇話邊代好啲
睇你鍾意邊代啲紋

有

想問下咁多位yeezy 350 static 有冇女裝
定係得男裝細size？

UK 3.5最細

Thanks!

咁都安全D

想問下著緊最舊款nmd pk1都要著us8.5
呢對 yeezy 350係咪要買到us9.5呀

10.5 $1700

想問下邊到仲有sesame買

我nmd都係著us8.5 static著us9, 不過如果腳掌闊就會緊, 我就啱啱好有少鬆 不過個人體驗不應作準 有得試最好試上腳先

9.5 1700

TLHBHB

睇你鍾意邊款
粗著買4.0就算了

腳闊要預大1碼

聖誕果陣係太古城間giga仲見到有, display果隻係us8, 依家唔知仲有冇lu

我都想入手
琴日行過footlocker已經唔見有
想問下邊到仲有

幾時邊到有做過9xx

有無巴打知呢對咩黎

想搵一對ultra boost 唔知呢對d 巴打知唔知邊對
主色係白色 左右兩塊膠一邊係藍色一邊係紅色
想問下係咪有呢對的

搵到了 應該係 ultra boost 1988 Seoul
但香港有無巴打知邊度買到

收唔到，或者我tg你？

Tg左清

試徵ub cream us10.5
非國行tag

今日有對ub 截左單唔記得抽

Madness UB?

基本上好小見人中過madness

adidas fans 留名
屌 adidas 鬆身長褲咁難搵㗎咩

好在朗豪坊分店有 鬆身長褲 $350即課 新鞋得閒先影

中左白色

想要對黑色俾女女

屌訓過左龍

女女

Email?

誠徵 ultraboost cream UK6

我扁平足加腳掌闊 ub同yeezy v2著us10.5

淘寶adidas官方旗艦店 restock 350 V2 STATIC

淘寶唔好買

350 butter都restock

灰橙1.0會唔會restock

2.0都可能有機會嘅 1.0唔洗諗啦

賣 Yeezy Boost v2 350 ‘non reflective’ size:42 2/3
$1500

想restock 750

Y3 cross james harden嗰對點睇

屌

750正啊 食炒算啦

有冇人記得stan smith係咪fit size就得

因為貴

ching 知唔知賣幾錢？

污濁左唔知點計
隔離有對4.0 乾淨既 做緊折
買完過隔離買桶油應該都係加幾十

痴線真係勁似滴污糟左

邊到有

特別係白色個對

點解
好撚想買
好靚

有冇巴打知呢對野香港邊到有賣？我出街都未見過有
Footlocker又無哂我碼

睇返我對同ultra boost 同碼

即係偏細 見啲人又話偏大

d m血 痴撚線設計

大陸adidas有

白色係精

有冇人知呢對香港adi仲有冇
想送比男朋友

想買但貴到唔覺值

Butter 聽日restock ？

咩碼 我見online有us7/10

12點

係fisherman汗漬設計

yeezy butter聽日restock，不過我諗冇人要

買4.0啦，你呢對好似3.0嚟

我著9.5

4.0 5週年3m版黎
成年前款唔使諗啦 但近排好似有對有啲似但唔係3m嘅ver

我係Stock X 同 Goat 見到仲有
會唔會有伏
男朋友之前有提過想要呢款 貪佢有3M反光
我應該買大一碼比佢？

都唔會掛但唔貴咩?
大一碼? 同咩款比? 我呢對同3.0/4.0同碼 細350v2一碼

全球1對

好型好想要off white ultra boost

之前對特價ub啱啱送到黎 估唔到咁快

大陸邊度

Yeezy mafia delete 咗 yeezy supply butter restock 個post?

冇呀，都係2000頭

2000到3000，睇邊度買
stock X喺中間

當我冇講過，個價一路升緊

新個對泥色yeezy

好撚柒

yeezy700原色 係咪都要4000左右

butter restock呢？

想要yeezy sesame us7 意留tg

3000幾都有啦 gp收啦

fb gp冇人放

個個strong hold緊
我果對都未開

其他色就勁多人放

放全新zebra us8

想問下對Yeezy Boost 350 V2 Static 3M Reflective

岀邊賣緊幾錢 想入返對

[/quote][/quote]

你要咩size

等左好耐了

us8

有冇巴打著yeezy 350v2 一邊腳ok但另一隻腳緊？

Easy v2 zebra 幾錢

咁可能係腳問題
買大半碼

sk老細mon到你 即刻出post賣呢對
$1099

應該fake news
Yeezy mafia 連post 都剷埋

上去試下先
[black]齋試[/black]

已經有對laceless黑色但又想又多對深灰

求屌醒

但係ys個page入到wo

呢個好似係上年年中未restock 之前出個呢隻 reminder page
Restock 唔奇但今次奇在講到咁實係尋日restock 但係無

香港邊度多ultra boost色買

想問而家邊間adidas店會重有UB4.0 Parley Blue賣? 有幾張adidas現金券要用, 想買深藍色個對parley。行左灣仔店同銅鑼灣店都唔見有。

全線都冇啦...
利申Adidas 專門店職員

想問下呢隻色香港有冇???

真係無法無天
光明正大咁賣假

越出越核突
Restock黑色算啦

求教
呢對PW Tennis HU Trainers In Black 係咪炒價黎？ 貴其他色好多
但又好易襯
想問asos 係咪ship 好耐？

幾靚呀，唔再係大紅大紫深顏色咁，玩natural tone，似返對designer shoes

莆田
唔肯面交一定假野
重好大可能係大陸西

咪撚啊
唔想對bred變再公廁啲

$1900有冇人要芝麻yeezy us 10.5?
Footlocker買，假即場食左佢

Nmd第一代 $800其實算唔算扺
日本outlet買

另一對1100

自己開po徽囉

19年啲款真係冇咁吸引

行左運動家 允記未呀

抵
同一款我之前喺台灣買計返港幣千四

個底既色咁似深既粉紅色咁

有無人知對350冰藍最平幾錢對?
真野,唔係IG SHOP果D假野
見到SK個網都要3千尾,仲要無自己碼

依加買ultraboost仲要1199算唔算抵

馬拉松好似799定899?

睇咩款啦 一般outlet價700~800先叫抵
1200只能算 原價vip8折左

快啲restock 可以入手返嚟著

Asos點炒價法

唔見有呢隻色

有！

可以幫買鞋
所有鞋款原價8折
港行有單
有意留tg

Ultraboost 19有冇折?

Sorry呢個冇折

Want us7 white cream and sesame

冇見過

想問係咪仲有黃斑馬賣

今時今日買ub 過左800蚊己算貴
幾間都連運費7舊幾送埋上門
出去試岩SIZE跟住上網訂，7-10日送到

專門店大把

你好 想問各巴打 想買對yeezy 500 utility black 去邊買好

再想問下有冇人喺過ig: kickz_wave度買過嘢？

Ub rainbow果對好大貨？見間間ig都有賣
個款得鞋頭有彩色 都幾柒下 出街未見過人著

咁齊碼有啲驚喎..仲要兩對85折

見到嗰價錢心思思
btw去stockx買係咪最好
我見search sneakers shop都要4499

4499 飲左咳水呀佢

有無巴打知係 THEHUT 買野佢送到香港後，係經郵政派定 courier 派呢？

咩網7 舊幾

6號買，12號到左香港 應該依兩日派
但唔知用咩形式派

agger
Btw second kill買又o唔ok呢
我見stockx買再加運費都差唔多價

盡量唔好係水貨鋪啦
又溝貨又貴
除非真係冇其他途徑買

冇 好流4

水貨店 專呃遊客同傻仔
自己諗啦

而家仲有冇呢個價

咁都係stockx了 唔該各巴打

咩色？ 咩碼 幫你睇下

就張相隻黑色 44

冇乜款淨了
次次有sale都太遲

東方西望

捉我吖笨

邊位巴打

有冇巴打接收對ub cream retro 同yeezy froen yellow, 兩對都著唔夠三次 好新淨
有意pm

笑死

痴撚線架

香港係乜柒都無的

喺日本上網訂咗am4 tky去埋攞 好正

應該同ub同一個size 不過佢啲料無ub咁伸展到 （純粹個人觀察 感覺 有錯勿屌）

俾你衡量下

我平時著開44號覺得只係啱啱好 唔鬆唔窄 其實我應該買大一個碼
仲有，佢無half size ，可能大一個碼就好大

我有對AM4PAR
買錯SIZE買左比UB3.0細半碼
但出奇地鞋頭仲有位淨
係著入去果下緊D

係 佢中間位好似窄啲 同埋佢啲knit無乜彈力

我諗著慣咗應該無野掛

有無人聽日會去買19

有無link?

今日睇過暫時變番9xx 啦巴打

ub咩size？

uk8

請問yeezy 350 v2 non-reflective static要著正常碼定都要大半碼？聽講今次冇之前d款咁窄。

可能我腳闊 買大左半碼都覺得有啲窄

我大半碼係fit，但只限著薄襪 大一碼應該會舒服啲

想問下 邊到有得入手am4tky
好靚

又黎啦 買就快手

I have this pair US8
If you are interest, TG me

想問下平時著開42.5 ultra boost 4.？0洗唔洗買大半碼

有阿 不過好似係女裝

Ultra boost上stock x 買，平過原價一百蚊到
屌唔屌好

起碼平一半先會諗

有冇巴打仲見到有依對買?
出左一陣見好多店已經唔係架上
想新年個陣著
跪求各位巴

巴打你對鞋到左未？
我jd買左對都未出貨

應該cut單了

我上月買都比佢cut左

點樣知道佢cut左？

未

個app仲係placed
email問佢 佢話order cancel

咁快升返價

同全黑有咩分別

個三間唔同左
D編織更加偏黑
鞋帶頭係係紅色
好想要

睇來好多貨賣唔出

有巴打收嗎

唔該巴打先
但要係香港買係唔係已經冇可能?

若要人不知

幾日前. 忍唔住 stockX 中左 700v2 static.

跟住就發現呢條友. 話齊都可以買2600.

問佢 佢拍曬心口話100%堅嘢. 仲話好多行家（水貨舖） 幫佢攞貨.

你睇下佢其他嘅貨, 好有問題.

所以出面啲 水貨舖 真係唔知邊啲真邊啲假.

吹姐哩啲野可以係 唔係咁都信到十足呀？

因住又上東張西望

1.0 rainbow, 抵?

又補triple white

no, 之前有800連ship

Restock again

上次都唔係好想買
有個連登仔覆我話唔買後悔
到底係邊個

撚狗

呢對唔買唔會後悔
我都係嗰句 幾時出全黑

有冇師兄知道呢對邊度有得買 ?

馬拉松個d會唔有呢個款 ? 行左好多間都唔見有

我都仲未撚著過對triple white

下星期買先

我想問下我係唔係買到假野？
唔該巴打

LM學野

睇tag, 拆鞋墊睇車線

其實你地邊到買yeezy 呢種鞋，周街都話有假野
上網淘寶好似有個adidas官網好似有得訂，會唔會又有假？

排隊買基本上就最安全，怕就去Stock X 或者Facebook market 慢慢搵

邊個網買？thanks

巴打們 我想問宜家邊到有得買nmd r1 white

大網站買或者facebook鞋group收 多啲人幫手做legit check

點睇呢對un19?

ub19

想問yezzy adidas 官方價係幾錢？

350 v2 $1899
700 v2 $2599

下星期先買會唔會冇哂

請問易你地知唔知家尖沙咀個間旗艦店係味咩款都唔會有貨？

應該今次唔洗排隊掛

上次restock賣幾錢hkd?
係咪冇可能再平多幾舊
買左對sesame 想入多對全白

零可能........
想平幾舊番大陸買, D莊家蟹晒, 當然真假睇彩數

岩岩睇過, 平得個幾十, 想要既後日去舖頭買

好心買得潮野就唔好計較個幾舊水啦

雖然YEEZY都過哂氣

依家都仲會入手即係真心鐘意個款唔係為左潮嫁啦
門市有得正價入就拿拿聲比錢最多碌卡下個月找囉

一陣為左慳幾舊水又驚買左假野
為乜呢

我對REFLECTIVE收到, STOCK X 入
覺得流流地

我對斑馬到宜家都未開黎著 我都係打算擺多幾年先開黎著

平一定冇可能 應該1699-1899一對啦

影D 相黎check 下
有對官網貨係到

近依幾個月咁多對除左frozen Yellow 外基本上都入左對

你地對ub鞋帶係點綁？
普通蝴蝶結好似好怪，好好奇d人點綁到鞋帶條尾收埋入對鞋到

THX BRO,
睇TAG就無乜問題, 最有問題似鞋墊出事

YOUTUBE啦
Lace ultra boost

雖然係過咗氣 但我又唔太覺mk真係人人yeezy咁誇張 我19號會入埋white cream 希望唔會多人排

第一次買yeezy，實物比我想像中大隻

350v2

會唔會係咁呀

星期一先買 星期六日唔想特登去 希望到時仲有我碼

咁可能難d

個底比較大

平平地都要成$2000蚊對鞋， 唔係個個都咁捨得買架

不嬲都咁架啵 除非v1

唔覺 好多毛都未生齊就買 一出旺角 衫褲都係柒野黎 但對鞋就著到幾k咁 都唔知做乜柒班人

真定假都未必知

真係好撚柒 以為著到幾k嘅鞋就威d

要幾廢先會睇一個人對鞋去評論人
同埋想虛心求教一下應該點着
衫褲着柒野又笑人樣衰 着貴野又話人買假,哂命

好耐冇買鞋 想請問而家nmd著緊41
想買350v2 triple white洗唔洗預細一個碼？

相反，要大

有冇人覺得YEEZY 350 V2一D都唔好著?

個底幾好喎，不過同EQT SUPPOT 93/17比個boost 底無咁厚

boost鞋嚟講算唔錯
好過nmd好多
最好著一定係ultra boost, 腳型問題我鍾意uncaged

同感, YEEZY鞋頭太窄

著開ub 3.0 講舒適度真係鞋王 yeezy好睇唔好著 始終冇ub咁舒服

前窄後闊

新手一問,如果想要舒服同輕
係唔係ultraboost 好過 nmd?
多謝大家解答

有冇人知貨量如何
想入對全白
但一至五番工已經好撚早起
星期六唔想又早起
Us11.5晏就應該都冇

屌你老母學下睇人個樣先啦
自走轉旺角睇下d人著完咩樣你咪感受到
著衫都要人教？

有冇人知佢online shop同官網點解入唔到

想請教下yeezy 700 static洗唔洗預大或預細？想買對送俾老婆，驚買錯size俾人打

咁又唔係有一樣嘢貴就要全身都要貴嘅
如果有條友帶隻pp出街
佢啲衫要點襯

睇啱咪買囉
著yeezyboost唔通上身又唔可以著u記咩
睇開啲啦香港人
可能人地真係覺得靚呢
又唔好咁標籤人

true size或大半碼。我著true size第一次著有少少頂腳趾，著多兩次鬆咗都ok。

好奇問下，350鞋邊位置（膠位）會唔會變黃？

有幾對boost底，一年左右已開始黃，好彩可以填番白油，無咁覺眼

我擺咁耐都冇黃過

正常都會，見到人地放二手既都開始黃
點買得落手

請問呢對香港邊度有得買 ?

二手點會唔黃
淨擺應該冇乜事

我第一代white cream著過幾次就擺咗係到 所以真係冇乜點黃

有無有經驗既巴打知如果星期一先去買會唔會無貨

諗下都知唔會有啦，又唔係frozen yellow
就算真係有剩都未必有你想要既碼

想買 ultraboost
最靚係咪全白?
全白會唔會怕污糟難清潔?
如果怕污糟買黑鞋白底對鞋會唔會唔靚?

買咩油咁好

總有d人係為其他人而著既

留名學野

我覺得無人買 要買都買左啦

但今次大貨wo

你地對yeezy 鞋帶點縛
打返蝴蝶結？

白/芝麻 蝴蝶/漁夫/原結
zebra/yebra 拉鬆留鬚/slip入去
黑色 拆鞋帶

thanks

旺角The Forest準備就緒

邊度有zebra

冇水位的鞋
今次應該又仼買
罕size就難講

拆咗廿幾箱仲有咁多

冇哂啦
上fb食炒 男size都係2100-2300內

連續restock2次就知幾大貨

有望跌穿四位數

佢依家成個貨倉都係BOOST

4位數意思係9舊幾埋單？

佢本身都千幾，都未試過二千
加上今次中港都咁大批貨，有機會九舊埋單

點樣9舊？
Vip都係得八折
仲要一定冇得用vip

講緊出面啊

弱智都知大貨
水貨佬仲會唔會坐蟹貨
無人坐又點會平放

Yeezy點跌應該都好難去到3位數
頂多咪1500左右

有無人聽日出去買？

9xx買到

on9

咁既野都講得出

佢個腦真係裝屎

可能講緊出面假鞋都大貨

可能ADIDAS減價求散貨

啲人見無得炒就講到對鞋咁賤，新貨點都唔會3位數啦

白膠會變黃

係，有無辦法搞？

星期一去到希望仲有貨

pull tab 太大， 但得一張相睇唔清楚
後膠黐位上下不一
影多幾張睇睇，我朋友有zebra restock版

仲要覆番我咩講緊出面

淘寶有防氧筆但你睇睇評語先
我唔係白底所以無用過

好，唔該你
我淘黎試下先

大貨到連馬拉松都有得買

試 同 買兩回事
試就間間都差唔多

痴撚線
連馬拉松都有YEEZY買

會唔會係咁撚樣

唔出奇
非洲兒童都有呢對啦仲要西爺送

即刻唔想再著

得5間鋪有 兩間仲係澳門賭場入面

港澳adi 馬拉松又咪太古集團

調下貨者

果然睇得透 唔似上面九舊水巴打

我用lab93,效果ok

利申：未用過其他

有冇巴打去咗買

今日下午去尖沙咀個間買，希望唔洗排隊

12點先開賣

見到有幾個排緊

Yeezy white cream

BAPE® X NEIGHBORHOOD X ADIDAS POD-S3.1
抽中呢對抵唔抵買？

要排

UPDATE 15/01: BAPE has officially revealed the release date for its collaborative “NHBAPE® POD S-3.1” silhouette made in conjunction with NEIGHBORHOOD and adidas Originals. Look for the BAPE x NEIGHBORHOOD x adidas Originals “NHBAPE® POD S-3.1” to release this Saturday, January 19 at BAPE retailers and Hoods HK for ¥26,000 JPY, or approximately $230 USD. Find the original story below.

We are pleased to inform you that you have got the chance to purchase the BAPE® x NEIGHBORHOOD x ADIDAS POD-S3.1 in UK 8.5 for $1499. Please visit BAPE STORE HONG KONG at 1 HYSAN AVENUE on 19TH JAN during 11 a.m. to 10:30 p.m. upon presentation of this SMS and HKID/Passport in person for the purchase. T&C apply.

宜家去緊尖沙咀買

師兄可唔可以去到報告下多唔多人排

去緊 我只係知兩個鐘前鍋銅鑼灣有5-8個人排緊

銅鑼灣

Footlocker任買

有其他款嗎？

White cream and frozen yellow only

想問各位巴打，yeezy 350 bred係咪好難搵到嚟買
無留意開，想入手一對yeezy 350但唔太喜歡白色

全新？ 二手你都仲幫到你 全新就唔好諗啦
等西爺補貨啦

講真呀 你上東門買咪算 大陸都仿到99%似

東門幾錢

靚野4-5百都有啦

唯有等補貨
Btw其實係咪快出v3，等下新又無壞

2019 coming soon

多貨？諗住收工7點半左右去買

多 唔洗驚

多貨但都好多人買

Ching 又一城已經得返41碼

Gg us11.5係咪已經冇

旺角/尖咀

嗰sales話最大得返41號半

慳番千9

有d 人幾對幾對咁買係味路

無參加抽籤但又想要，香港有咩地方仲可以walk in買到？
唔想食炒

邊度仲有36.5 同41 yeezy white

邊度有us11.5

US13可以係邊到入手Yeezy

UB 4.0 而家邊到買最抵

著開Nike us 12 UB應該著咩碼（要買大啲？）

Thanks

請問邊到仲有ub 4.0全白買？

Hyperspace

IG SHOP大把

adidas碼大細同nike係咪一樣? 會唔會話大啲

旺角朗豪總要uk 8.5,岩岩屌左對

幾靚喎哩對

仲有冇us8?

我朝早買個陣好少人 宜家d人應該都掃

好樣衰啵

Us8無了

Sor打錯,係uk8無 us唔知

Thz 巴打， 剛剛老婆又一城買左

海港城adidas 最大有45號

都幾樣衰 幾時先restock黑色啊

請問各位入左貨既巴打會唔會噴防水 如果會有無邊隻推介

咪搞黑色啦

出新色咪幾好

期待灰橙

問西爺 如果adidas想贏nike就要出返v2最初款同v1

R8💪🏻

同問我都打算噴邊到有呢d 野賣？

終於買到第一對yeezy

買左咩size

唔一定既
試下同其他brand crossover都得
不過都要adi肯

有咩地方平咁多

【邀请20个好友助力，即有机会赢取YEEZY一双】，復·制这段描述￥QlvlbIecHCs￥后咑閞👉手机淘宝👈或者用浏览器咑閞查看

想問有冇人著過tennis hu
見個鞋型幾靚仔
想知好唔好著

Uk 9

正價入係開心仔嘅

恭喜巴打

Footlocker頭先7點幾去仲有8/9.5
中間兩個碼無哂

我9點左右係朗豪問總有uk 8.5

Same 總要正價同自己最鐘意既triple white

好彩當初無買triple white 係咁restock

我睇平極wiggle都105英磅，仲要核特色，點解可以平到780？

新色做唔做到呢個價

無得減 150英鎊

得某幾隻色咋巴打

仲有無咩網係信得過🤔
stockx footlocker上唔到

我有 請留tg

R8防水噴 Yeezy good?

想係husky 到買zebra
2699
抵唔抵屌

上gp收平幾百

咪玩啦

賺左
至於邊個賺就自己諗

求

全新yeezy 700 static us7.5

全新yeezy 350 static us8.5

尋日見北角間outlet有一對，賣540
但見係陳列品唔敢買

2300都有啦

有冇人知咩事個個都搶住收Yeezy 500 salt?

Where?
其實有無可能原價買到？

ultraboost 淨係用馬牌底已經嬴晒

大陸唔夠貨升價收

速遞公司做？
想問係邊幾間先會發生？搞到我都唔敢上網買鞋

fb group
冇，除非restock你又搶到啦

賣過假鞋

呢間係水貨鋪？
依家d 水貨鋪真係全部溝鞋屌佢老母

搭單問有冇把嗎9wula度買過鞋

小馬呢對ub咩料

屌去Reshoevn8r Hong Kong問左,話防水最快都要下個月先番貨

驚就咪貪平買ig shop

喺mk龍豐mall對面間adi見到539

Liquiproof 同R8 都用過 覺得差唔多
但R8大支啲 好似抵屌啲咁

水貨啦 成日見到佢啲ig廣告
見佢啲相好多箱yeezy

上網睇大部分人都偏向揀R8所以先決定買 要等到下個月 不過本身都諗住過埋新年先開對鞋黎著

買左adidas隻防水噴隻350v2好似冇乜效嘅

有諗過買adidas 好彩無買

R8 防水係唔差，有用黎噴v2 cream

adidas隻防水好似係Liquiproof 黎
只係換左個外包裝 代理都係同一間

巴打可去水貨鋪睇睇

你意思係ig shop個d? 有無推介

我諗s字頭嘅應該有 出旺角搵下啦巴打 一定有r8買 但買鞋就睇路

成日話咩大貨大貨
Cream 又話一百萬對公廁鞋
早兩日restock 某朝早已經開始斷碼
唔夠一日已經秒
究竟係太撚多人買 定根本唔多貨

賣假鞋架呢間野 on9

今年既拜年鞋係咪yeezy?

剩買adi可能係

預計到幾個親戚都著aj1 蜘蛛俠

買防水渣wo

賣假野嘅鋪你都幫襯

真心一問 liquiproof 唔好用？

買r8姐 咩都假煩少陣

搶手姐 white cream補咗咁多次 你唔買你問題啦

賣假野架呢間

Sor覆錯

大佬cream white差唔多係yeezy最popular既款,同埋開賣個日見到唔止香港人搶,勁多蝗同埋外國人都搶,去到夜晚先斷碼算係咁啦 無人叫你第一日都唔肯去買

今次第二次香港門市賣 好似係
上一次抽籤

你咪講左個原因
D蝗搶晒
要突登早起買 唔啦
同埋星期六果日nba 有野睇 唔想出街

上次都補咗好多架啦

根本唔洗早起 我12點去Footlocker買
人地10點已經開賣

淘寶adi官方 全碼任買
洗咩拎黎拎去

第一次買 ultraboost
請問係咪要買大半碼？

認真答你 隻隻款 隻隻色都可以唔同size

出街試下啦

唔同版本都唔同size 但我都建議買大0.5會老穩

上次咪又係上架 無限補到變公廁
第一次抽籤嗰陣都已經好多人中

計番人仔其實貴啲
不過雖然淘寶adi都係官方，但唔知點解都係冇信心咁

bape果對幾好睇

呢對個鞋墊嘅CBC 意思係 Celebrate Black Culture
睇嚟應該係adidas見就嚟Black History Month
又夠鐘出對鞋搵大家錢

Triple white係咪斷晒碼？想要41/42

問下巴打,700og 同700v2 size 係咪一樣？

最近心思思想整番對700og

應該斷晒啦咁多日 tst同mk可能總有少少貨掛

呢對？唔係講笑 好柒下

岀街見到應該指住嚟笑
個cage轉轉隻色佢啦

有冇ching試過喺stockx買過ultraboost

買過rc1.0

v2 偏大

入左一對triple white
女仔著會唔會好怪

原來已經偏大，咁og 我都要買番10.5了

3k 內唔知有無呢

想問下偏大幾多左右？

有啦應該

其實我又唔覺偏大，700mauve us10我著到，係fit既

但對鞋睇落去對鞋好細對咁

所以v2我買左us10.5, 上腳同睇落去都唔怕大

整體覺得us10.5比較好，平時我著us10

但對鞋睇落去好細對咁

即係平時著幾大就買幾大就包冇死啦

咩谷

我700og 同 700v2都買US11 覺得長度一樣 闊窄都係靠綁鞋帶鬆緊

我v2 同 og 一樣size v2 鬆小小

咁多人咁大隻腳

唔該巴打

有無d og snap 毒下我

全港邊度仲有cream white yeezy賣? 好多都最大41

得上腳圖

Footlocker仲有41喎

一邊一對再加對咁嘅襪
咁嘅snap真係毒到唔想買

仲有？ 貨多到公廁哂

明玩野，等你地唔好同我撞鞋

41都唔係熱門碼數

見到ultraboost全黑身 白底要1000
想問呢個價算唔算平

近期adidas攪乜無對好睇
除左yeezy系列外無邊對買得落手

Ub全部買唔落手
冇鞋過年啊

尋日問，得返us7同8，何來公廁

黎緊啲yeezy都唔多對路
可以慳返筆

350真係無乜好再玩, 睇下有無機有D靚既500著下算啦

XL巴打在哪, 幫手睇下我對REFLECTIVE

CWB買到41

一陣對下先 sorry 忘記左

對左一陣應該無乜事
係濛左D

感謝感謝, 望落真係算近一年最正既350 V2

幫到你就好
個價又正依家都係加幾舊

黎緊個幾隻色柒撚到 所以先買cream white

你大腳抵到呢, 我就唔得, 谷住貴兩三千

邊到買先 肯定係真？

平就唔算最平
但你講緊全黑係咪 core black ?
尋晚最平好似去到8xx幾

但如果加埋運費會唔會同香港差唔多價

你唔怕既話佢滿75免運無得track，
要track都係加多8蚊
你唔驚就得

早兩星期有一輪折到7x 埋單到香港

但買左另一對無要埋佢咋
要捕下唔知仲會唔會做

急既話都無辦法唯有貴些小但小心買左假野

想問下yeezy 500係咪要買大半碼？thx

唔知點解去到入信用卡禁比錢果下冇反應，今晚再試下

你果對收到未

我到左啦，10日左右到

想問對鞋有冇事
其實都驚黎到有爆線或其他問題又退唔到

無事掛望左幾眼整體上唔似有人試過，無乜大問題，第一次買ub ， 盒都係靚仔既
開心使用中，真心舒服

有無巴打有買am4?
本身著開us10.5 但am4無半碼 應該買us10定us11好?

終於買到第一對公廁yeezy
沙田齊碼

對鞋sizing 同ub 差唔多，我本身nike fit size us9.5, ub 同am4 都係us10, 建議買大半碼，大小小加鞋墊好過逼唔入

對triple white左腳好污糟 屋企人幫手係cwb買 冇檢查清楚
想問下yeezy有冇得換鞋？會唔會比人換假鞋換真鞋架？

明顯假鞋

唔好嚇我

一出門無得換

咁都好啲 應該只係出廠污糟

無啦 訂左us10 因為平時著鞋都預鬆
真係著唔落就放返出去算

邊到買,咩價位

佢有d暗花 好似黑左灰左咁

成日想摔走佢

後面堆數字係咩意思

reflective us 11幾錢？

Display

美金
11 要 524

有無巴打知道粉紅react 邊度有貨

想問下香港邊度有 samba og?

Ball head 應該ok既

香港有無依對？
我見外國官網都要180us
如果香港有 唔使等佢送過嚟

呢間真定流

Legit 放心

徵

全新yeezy 700 v2 us7.5

全新yeezy 350 static us8.5

新手想問
到底點樣先可以喺adidas us官網比到錢
試過香港信用卡, 香港paypal, 美國paypal
Paypal 用過master, amex, balance 冇一個得
好灰

折左係咪都過千？

佢正價1499 做8折頂多咪-300

左上果對咁似灰色嘅

請問點解yeezy static reflective 可以去到咁平,係唔係好大貨定係冇人識欣賞

呢排都好似冇乜邊度特價，或者太遲先見到

推
行左成個旺角都無
係咪要銅鑼灣先有
我上網睇香港係18年12月7就出左

中間最高個對係咪2.0 black reflective ? 😅

依家買yeezy500 blush仲洗唔洗食少少炒？
上左幾個fb gp都唔見有人放

巴打我都搵緊 我覺得blush靚過salt

Blush好多假野，勸大家小心買

Salt唔覺太靚 但好似炒到上2k頭

除左fb gp仲有乜方法買

Group其實仲穩陣，但留意邊d係假acc唔好中招，必要時叫人legit check好多時都有人幫拖

有冇人知邊到仲可以買到 ub 1.0 coreblack

YEEZY CREAM WHITE係香港賣緊幾錢公價?

1899

Us8/8.5
ub 2.0 都ok

見已家d ub愈黎愈柒，yeezy又唔係好貴，有d心郁，平時ub著開us11, yeezy 350 v2 係咪要著us11.5?

11.5/12建議最好親自試試

你預12 會舒服
就算大都大得好多，但細會腳痛

有冇巴打有四最近retro既ub 1.0 cream?腳感係咪比其他代ub硬？
好驚入左假野，但我問d老翻佬好似又話冇整假野

同問

Salt本身睇相都灰白都幾靚 但見到實物藍藍地唔太岩

新手一問
係咪而家咁遲已經無白色 Yeezy 350 V2 10號半賣？ 今日係尖沙咀行左兩間都無

4k幾5k 算係平？

好果真係得萬幾對就場算平

thanks 兩位巴打,去試下先

復刻版質地好硬，一定要買大一碼

時代廣場尋日有

Yeezy 350 V2 triple white 有分男女裝?

一碼過，睇EU 最準

EU 37.5 出面會唔會仲有

我覺得有(尋日時代廣場買左對39) 都唔覺有咩人買

ub19香港係咪冇曬貨？

我指鞋底boost呀，腳感明顯比我其他ub硬

死喇 我上網買左ub2.0 買大半個碼炸
我去門市試過新出既ub 買大半個碼就好舒服
好驚對鞋黎左 會着得辛苦

旺角有 我琴日行曬成個旺角得一間Adidas專門店有

呢對垃圾原來有人係會想入

此言差矣 我去旺角係搵對ub2.0 但對唯一一間有ub19既店好有印象
我想要果對 最後都要上網買

有冇巴打知邊到有黑色EQT賣？

巴打邊個網買？
我見ig shop有但驚假

adidas美國官網

真係嫁 thx Ching

祝你成功

大家平時係咩gp收yeezy 搵緊對sesame us 12.5

係，雖然差幾蚊磅

我都係第一次用外國代運 上網睇就話shipbao最平 我見佢依架好似18蚊磅

有冇 ching知邊度有正版yeezy買

我岩岩試左 原來我買果對ub無得85折 個心即刻舒服晒

你幾日到港？
我個間5-6日就到，希望安全

我琴日下午先買 貨都味發 你買果時Adidas幾內先發貨 祝大家都平安順利拎到自己對鞋

us adidas 好鐘意後cut 單

我都驚 希望佢快啲發貨 咁就唔洗擔心

而家係咪已經冇地方賣yeezy350黑紅

有都唔敢買，都唔知啲貨邊到嚟

想係門市買對ub 邊度齊款/會有折

岩岩fb見人放出黎，之前有巴打答對鞋唔會黃

有冇咩方法打理可以冇咁易變黃？

好似著左就會黃

接觸左空氣就會黃嫁喇
唔著入密封袋都有機會唔黃既

啱啱見返對yeezy 700 mauve又覺得幾好睇
明明個時無人買但今時今日竟然無晒貨
搞到好想買返對

我都係原價買完之後放左

係好睇既，略嫌唔夠突出

Fake

OG IS THE BEST

上次個谷仲未accept我入去

好似要6-7k

此地無銀啲fd

成隻tb腳咁

Want yeezy zebra us7

笑話黎

對襪無乜野 係對腳者

Wiggle個sale code係邊到嫁，搵黎搵去搵唔到

[img]
圖片網址[/img]

同求

On9當有趣

想問有冇巴打喺stockx買過嘢
佢由24號開始ship , ship去Portland
ship到𠵱家先喺Cerritos, CA係咪正常㗎

會唔會仲有機會邊到有us11

之前買左對芝麻色
就到新年心郁郁想入多對
師兄們覺得 yeezy350 螢光班馬難唔難襯阿
cream white 深圳門市 折埋先1550人仔到 計番平過香港原價 好難決擇阿

Yeezy門市會有折架咩 anyway dream white for sure

大佬門市 fb報有拆阿
癲到 淘寶官方 3色都仲叫齊碼齊貨 真係用家福音

直運就試過
好快手

宜家仲有冇機會入手yeezy 500 blush 鞋gp冇人放 出面炒鞋舖又炒到$5000 up

上谷徽下囉
3000幾應該收到
會Restock就好

希望會Restock
一開始出嗰陣覺得唔太靚
買咗salt見實物 上鞋 先覺得正

希望會Restock
一開始出嗰陣覺得唔太靚
買咗salt見實物 上腳先覺得正

Blush其實係好野黎，當初唔識欣賞

黎緊會去深圳，邊間門市有折？謝謝

江湖傳聞 kkmall有 但唔知仲齊唔齊size

最後都係忍唔住買番對700OG

跟手又靚價入多對斑馬，聽日去拎埋對ow af1

正式宣佈今年收皮

依加先1月

過埋年又開始新一年

正路今年三隻新色350都會買

700就要睇下實物

巴打幾錢入對700OG?

3100到

hyperspace

期待你去老銅排隊

唔會排啦，ys如果有賣既，基本上次次都買到

除左滿天星個晚出左去食飯

重點係唔好寄個吉盒黎就ok

邊間水買sesame 40.5/41 係仲有貨既，大前提係唔好溝貨

幾正咁 得佢順眼啲

邊間水貨鋪唔係溝
上谷徽好過

呢對咩色嚟，好撚型

Static triple black

真係假？

不過有某間代運都比人上網唱過，真定假無人知

假到仆街

Thank,好彩冇買

幾時出

未confirm 預呢幾個月內

幅圖個Source應該係 @earlycop 嘅ig，個人覺得係假野因為個page都成日有假鞋嘅出現

大陸adidas貨

乜原來係咁架 差啲比人fake左

張label係中文 大陸淘寶貨

其實同行貨冇分別

係 上谷見過啲人見大陸tag就壓價

自用都幾抵玩
早排佢賣左批4.0 7舊幾水
如果唔係本身買左都會幫襯佢

算貼地啦個價
搞到都想入返對cream

尋日係cwb買左第一對yeezy
triple white 42.5

佢cream無我size 唔係都會買埋

on9仔

係呀係呀叻呀叻呀知你好撚型

btw對鞋真心幾靚

真心想知有咩途徑買

Infinity.sneakers 買yeezy sesame信唔信得過

太細了

去咗幾間adidas都冇ub 1.0 og賣
有冇巴打知邊到有得賣 唔想喺旺角啲樓上店買

［member]仲有無us11[/member]

專門店出果陣都賣清光
遲左成兩個月先去專門店搵

依幾日突然想買返對過年

係邊買
我都想買 又怕㕵角樓上d係假野

禮頓中心間adidas
咁啱對700 mauve又有碼，一次過入埋

果陣仲要vip八折任買
而家仲點會有剩
香港除左水價舖，上網收好似無乜辦法
再唔係上flight club都信得過

其實水價店係咪都有機會假貨

FL返咗一堆am4

有無人知ub f36641邊度有得買

有一對

你早兩三日講 我日本見到可以買

過兩日就出呢兩對喇

有無人要呢對
Us9 全新 有單

Nmd r2 cs2

有無巴打放或者知道邊度平？

前日經過深圳Adidas專門店仲有9折

WA DIU
成對假野咁肉酸

邊度買

已搵到 thx巴打

cwb京士頓adidas門口好多賓賓野餐

Yeezy size應該去邊試好 ub著開42 2/3 us9

信唔過

專門店 仲有white
/水貨鋪 試都ok既

想問下yeezy著耐左會唔會闊返d？而家果對好fit，但又未到夾腳

唔係好多貨
好似

請問Yeezy 全白香港而家幾錢
係日本見到約1950想屌

買啦 果一百幾十 差唔遠

1899 銅鑼灣好多貨

1899
不過我諗你係日本買返對yeezy再帶佢返黎
會開心過就咁係香港買

眯你著得密唔密
同埋你係邊對yeezy

邊到 新年前想買

想買

百德新街果間有冇

中左bape ub

中左綠色uk8

邊到抽？

我都係綠色
綠色好似多D貨